江湖滾熱辣 - 尊子

江湖滾熱辣 - 尊子

佢都冇問過鄧大總統

Push